{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033573",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1098889?place[place_type]=GID&place[gid]=1098889&place[latitude]=35.2624499192&place[longitude]=127.637261615&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동 꿈펜션"
    },
    "text": "クムペンションはヒーリングとリラックスを望む方のための空間です。 宿泊時、無料Wi-Fi、個別バーベキュー場、カフェ、前の渓谷など様々な施設をご提供します。 薪セットを利用したブルモンサービスと個別の縁台を通じて楽しむことができるヒーリングをご提供します。 送迎サービスと入退室時間の案内があり、予約状況や重複予約に対する注意事項も含まれています。 宿泊施設や施設の使用規則も提示されており、付加サービスや付帯施設の利用制限も知られています。 宿泊客の責任事項および禁煙、ゴミ処理、飲食調理制限に関する案内があり、火災予防および不快な臭いを最小限に抑えるための措置も説明されています。 最後に、客室内での禁煙が強調されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "クムペンションではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "宿泊時、無料Wi-Fi、個別バーベキュー場、カフェ、前の渓谷など様々な施設をご提供しています。"
        },
        {
            "question": "クムペンションではどのようなヒーリングを提供していますか？",
            "answer": "薪セットを利用したブルモンサービスと個別の縁台を通じて楽しむことができるヒーリングをご提供しています。"
        },
        {
            "question": "クムペンションには送迎サービスがありますか？",
            "answer": "はい、送迎サービスがあります。"
        },
        {
            "question": "クムペンションの入退室時間は何ですか？",
            "answer": "入退室時間は案内がありますので、ご予約時に確認してください。"
        },
        {
            "question": "予約状況や重複予約に対する注意事項はありますか？",
            "answer": "予約状況や重複予約に関する注意事項がありますので、ご予約時に確認してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設や施設の使用規則はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設や施設の使用規則がございます。詳細はご予約時に案内いたします。"
        },
        {
            "question": "クムペンションの付加サービスや付帯施設には利用制限がありますか？",
            "answer": "はい、付加サービスや付帯施設には利用制限がございます。詳細はご予約時に確認してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の責任事項や禁煙、ゴミ処理、飲食調理制限について教えてください。",
            "answer": "宿泊客の責任事項や禁煙、ゴミ処理、飲食調理制限などについては、宿泊施設内での案内がございますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "火災予防や不快な臭いのための措置はありますか？",
            "answer": "はい、火災予防や不快な臭いを最小限に抑えるための措置がございます。詳細は宿泊施設内での案内をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁煙は必須ですか？",
            "answer": "はい、客室内での禁煙が強くお願いしております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 230,
        "QA": 470
    }
}